19/20 NON-JUPAS專區 (6)

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

晚打讀咩

巴

我絲打

me cccu gm

我2020DSE！
今年16碎

Cccu巴打+1

而家HKU year 3
有冇巴絲知道幾時可以報internal transfer或者external transfer to CUHK?

我記得你好似係year2

祝你早日上岸 入到想入嘅科

cityu offer god

offer god

係呀，謝謝你，我都祝你入到你想讀既科

有冇巴打知polyu fashion mkt係點報 我見佢得fashion and textile 係咪報左FnT之後再係入面分

同埋cityu bom interview有冇師兄分享下

新post拜一拜offer god

新post一拜
Offer God

Cityu interview god offer god
Bu interview god offer god

新post先拜bu cityu 和edu既offer 神

cccu巴打

新po拜神
Polyu Computing offer god
Cityu engineering subject offers god

Offer god

ust mech offer god #a

新post offer god

Offer god
Interview god

有無人黎緊個禮拜in ust bm?

offer god
interview god

hku a&f offer god
ust bm acct offer god

CU offer god

poly offer god

bu soci offer god
City ppp ais offer god

有冇人到email叫你揀major?
收到會唔會大啲機會有offer?

邊間

poly出interview未呀屌

BU?

HKU offer god
BU offer god
City U offer god
GPA god

Mech offer god

City batvb interview 流程係點

英文得2 係咪無機會
如果打算考ielts 係咪可以in緊嗰時同佢講返
City 個網轉唔到 pending

Hi
你正係報左edu?

有無人會報shtm Gpa大概幾多

係啊
CJ
你都係？

yup
你咩成績到 邊間cc
其實係咪就咁覆佢個email就得

gpa god

Offer god
Interview god
求你帶我脫離苦海 上岸啦

請問收到city bom interview既ching咩gpa？同樣有報但收唔到

問過啲巴絲
最少都好似3.6up

想問下gap year係咪會睇埋sem4成績？
想入city psy，但係依家cgpa得3.5唔太夠
sem4爆完gpa預計都係3.6x，無city psy offer嘅話想gap year 考喆ielts再搏多次

cu computer/information engineering 係咪已經派左唔少?

無知一問
我睇以前既數據見到CU engineering year1 , information engineering 同 computer engineering 都唔算收太高
有冇ching 可以建議我擺邊科先好啲
cgpa 3.1 (我知我個分好低 但我見個database 有人3.0x都得 我先有小小希望 求建議 )

宜家報有點遲 因為上面科都派左唔少
但cu ie>ce

hku
cu
city
bu
edu

因為我year1 gpa 3都唔過 但之後sem3算爆番上3
所以宜家先諗住報番
但ie 好似收高過ce (睇database )
btw thx 巴打

屌聽日in city 好緊張

in 咩？

BOM

Gpa god

頂佢個肺
2月8號先出gpa

應該聽日見面

你幾點，加油，唔知準備咩好

一至三，準備下自我介紹，睇下BOM咩嚟同睇下新聞都應該夠
不過我連自我介紹有咩要講都唔知

ust mech offer god

邊間cc?

有無巴絲今個禮拜in ust bm？

有冇sf入得返ugc成功例子？

Year 1應該唔大嘅
放心

我唔敢pre
好難估
我好多project, assignment 都唔知個分

hkcc

有冇人報poly點都save唔到

留名

想問下edu non-jupas冇分到 year1 entry and senior entry. 係咪佢地到時想比咩就咩

Ust year1 engine會吾會有interview

唔識字嘅人當然係唔會有啦

你又睇得明喔

同問

去商科interview係咪著西裝好d？

同問 留名

適合著便裝以彰顯個性

UST OFFER GOD

著短褲

想博就ee,雖然ee唔係人讀

好 唔該你

City BOM offer god

Offer

踢拖

想知道文科係咪無咁快收到interview?

hku offer god

OFFER GOD

應該係

Bom仲未有interview

有冇今日in左bom嘅巴打分享下

收咗皮

有冇人收到Cu poly nursing interview??
係咪唔會派俾sssdp year1??
利申淨係收到hku Nursing interview 有冇人28號in?

點解

點解你要問點解

想問下
其實poly top up同senior entry有咩唔同？
張cert會唔同？

Same

問左咩？

Cu offer god

Cgpa how 有冇interview/ offer

求好心人回答
cityu update cgpa係咪就咁upload返張新transcript上去就得 因為個網lock死咗改唔到cgpa

你仆街啦！ 係咪教左graduated

想問下yr1 gpa 3.8 報左poly bu 機會大唔大？
有冇商科人已收到interview

Hkcc engine 3.6 year1
夠唔夠入HKU

冇喎 係咪要打去office求救

你睇下gpa上面個格 最右面個status係咩

我係垃圾sf 所以上面係冇野 得一格

唔係wor都有得填gpa

試下問清楚好啲

Offer god

係邊度可以填到? Academic qualifications?

cu ie 同 ce 派左interview啦? ching

cu interview god
ust interview god
cityu interview god
polyu interview god

offer都出了

巴打你early round in?

Polyu offer god

Cityu offer god

較左graduated會點㗎..我之前打去問過 佢話只要我日期填得啱就得:(

係

小弟3.3x 仲未收到 呢排身邊又好似無fd收到cu interview

巴打邊間cc
識人低過你超多都有offer
完全唔知個準則

係咪睇你放咩choice..

如果CU有兩個choice但冇乜關係 咁份personal statement應該齋講first choice定兩個都講?
first - Gerontology
second - 政政

政政放2nd choice基本上唔會睇你 咁嘅話寫1st choice就得

如果係較左graduated會點？
打去office佢話無得改
就咁upload番transcript係supporting document就得
唔知真定假

唔肯定 你收唔收到interview 個啲？
有fd都填錯左 我收到啲佢冇既email

Edu u真係唔清楚
我去第二個po 到問下先

你去edu u個po 到問下

ust bm offergod

想喊
同佢講左
佢又話無得改。。。。。。
唔知點算

一個都未收到 唉
係咪你gpa高過你個fd啊。。。。。。
真係唔知點算

Edu嗰D五年制教育係一定要year1 讀起
得嗰2-3科可以year3入

上年收到edu offer reject左~~ EDU過3好易入

介唔介意講下問左咩。。。。。。

未有interview唔駛怕

我上年都係咁
（因為你同我廢過人地所以未有得IN

基本上開sem4之後二三個星期之後
D interview就會一車車車埋你依D夾心階層

嗰陣一星期走堂in 2至3次
7-9個interview一次個黎

你地不如趁而家上database搵下題目準備下仲好
Polyu interview好環保 年年一樣 有筆試（你搵2年ok la

Cityu interview係on 9
第一輪都好D
（但有D科唔係睇GPA cut off位俾interview
（係大過3嗰part是撚旦抽一批人去in

第二輪壓力測試擺到明撚狗咁撚 （一D科有

仲有上到去（希望你得
唔駛驚俾人屠到呀媽都唔認得
（雖然實唔夠人做

你keep住以前個搵書模式
你asso個GPA -0.2-0.3左右就大約係你大學個grade
（我同大部分升八大fd都係咁

（左右個on99 fd升左成0.4左右 cls

幫fd問
想問hkcc asso hs sem 1 gpa 3.3
Yr1 升u仲有冇機會？

老實講year1走3.3係好低既分黎
year2都未必走到

Year 1冇3.8以上唔駛諗

我asso cgpa ~3.5左右
升咗上去第一個sem 3都唔撚過

會唔會有interview ?
Sem 2要最少幾多先夠？

印象中佢話yr1得hku會收

UsT mech offer god

3.3-3.5左右
3.0-3.3都有機既
年年都有人依個分入
（少左D咁解
（仲要睇咩科

巴打你係咪商科架

商科夾心=3.7

呢度有冇bse?ive bse hd gpa3.5 有冇機會入polyu bse?

IM isem
如果interview正正常常
你應該入到
（不過IM抽人in 要睇運

你依個分預sem4開學後左右先有得in
（未輪到你

Finance bom marketing要ielts 6-6.5以上先有interview
你有冇up

其實d教授都明nonju個班gpa會比jupas更高，所以佢反而就唔係點睇你asso gpa，主要都係在面試睇返你對呢科到底有冇興趣，直到你有心就會expect你係大學讀得更好

24號考
好驚炒
諗住2月底考多次

都話要睇咩科
我而家就唔係bu

hku, bu and poly offer god

it同engine科夾心係幾多

巴打咩科

更係唔係拉
Jupas學霸级係痴缐架
你摺幾耐拉巴都追唔到佢地車尾燈

我地最多只會讀得唔差
但唔會好
（你上到去就明

year 1 cgpa 3.88仲未有interview報左cu同ust
係數咪收得皮

同我上少陣連登
快D死去溫書
只要一日唔放棄 就一日仲有希望
（收到condition offer嗰一刻你就明

大把人nonju first hon，3.6+ 一抓一大把

依個我唔知
不過我個年D人成日話engine仔水泡過3就收
（唔知真定假

Year1仲要睇DSE
你幾多

我依家year 2 啦

Fintech 同gobal supply chain
你依個分可以一試
Polyu有upload non jupas入去既平均每科GPA
建議你睇一睇再決定
（polyu淨係in左我first choice
（然後......

上年finance /management 唔過3.5 冇得in

EDU係咪出左interview?

而家去溫啦
最後一個問題
2月尾先有melts 6.5會唔會好遲

差兩個龜

有無人ust bm仲未收到interview

巴打收到email?

邊度聽返黎

咩cc 佢in左好多人啦喎

hkcc 係咪已經派哂㗎啦

隔離教大個post

我都係填錯左 但係我有收到interview 我有upload到個latest transcript 上去

未有

啱啱打去office 問，佢話bm 唔一定會interview...2月會開始岀offer

我好奇怪高過我gpa 或者低過我嘅，main round early round 都有interview invitation, 我等到依家都冇算點...
有啲fd未考ielts, dse eng 得3都有得in，我考埋ielts 6.5 gpa 3.7 都未收到，心情好煎熬

我個fd 3.74今日in
我3.88到依家乜都冇

我報ghks出左

剛收到中歴系interview 既email

sf degree yr1 sem1 gpa 3.6
cityu mgt mkt 穩唔穩
dse best 5 18 英文4 數學2
報晒yr1同as1 entry
希望有interview

我都報左ghks但無出出左中文

唔該曬巴打
聽到你咁講安心好多

教大部份科出左interview 了

有科新科同中史都出左

想問city finance management 出左interview 味

各位巴絲 知唔知 Edu special education 既written test大約考咩 同埋interview通常問咩

有冇人報左eduva

有
未有interview offer
利申：冇讀過va亦冇up portfolio

我都係hkcc 情況同你差唔多
我聽人講英文2都有得in
就係唔撚知佢點樣揀人

有冇閪先？
有=>有機
冇=>冇機

因為ive bse 3.7up 大有人在

咁點算好
cityu bse 收唔收？

佢地五鐘意收ive仔，通常收自己asso 個的人
聽說我campus 上年得最高分個個有cityu offer，但佢rejected 去左polyu

咁點算好？
有冇其他ugc degree揀？

最後都係睇gpa

有 ,識人3.1x 入到ust sustainable and environmental engineering

thx

有冇邊間會收商科year 1?

冇咪thei 囉

我過4都無 應該無關係

除左ust 其他都收

gpa 要求係3.8以上？

我冇搵到up portfolio既資料既

聽過fd個fd bu im定is收左個3.4 唔知係咪真

屋企人鐘意ugc degree 多d
btw,聽人說thei bse 好似麻麻地

唔該晒 ching

我想問 睇上年eduva既人有討論
話個status變左做submitted
等於有offer?
但我未in

最後派offer interview 應該抽下人去姐

EDU 中文教育係咪出左interview?

其實城大係唔係出緊offer或者interview ？

Ching 見過有人無interview收到bm offer？

阿哥依家你屋企人讀定你讀呀？

我都想知可以唔洗interview有ust offer？
我淨係知city IM 唔洗in 就12月俾offer 我

想問下，polyu nonjupas 有冇得放reference letter

Cgpa 3.7有無機入city marketing

同一間cc定點？

多謝offer god
比多幾個黎ok?

我同上面位絲打都係hkcc

拜下offer god

我都冇 所以冇up
見以前啲post好似又人話要up埋personal statement嗰啲 但我都冇噏

Cityu offer god polyu offer god

都唔係好高，3.7，不過我decline 咗IM offer accept 咗mkt offer

要in左，由selected for interview轉做submitted先等於有offer

就咁交完submitted唔係=有offer（除非唔洗你in直接出比你）

有冇人知city ba finance 派左offer 味

Sf year3 sem1 gpa3.6
ielts 6.5
city mkt會唔會比interview我

得到教大interview 後再拜bu 及城大offer神

拜下edu offor god

啱啱收到interview!

Interview God

想問下如果update 咗ielts 成績嘅話 洗唔洗sd email 同大學個邊講?

Ching教大in邊科

Hkcc Engine
Year 1 cgpa得3.15（sem1太低）
Sem3爆翻上去cgpa 3.47
通問UST IEM仲有冇機會？
聽啲人講UST唔睇sem3成績係咪真？
祝大家收到想要既offer

收到interview?

interview god

有冇巴打都係未收到CITY U BOM interview 好擔心
利申 CGPA 得3.47

中國歷史

暫時得這科

Cityu ie 有offer 未啊⋯⋯

conditional 呀

羅同學

求解答 關同學

好似3.5 above 先有得in

姐係我meet 唔到個requirement?

呢幾日先報poly non jupas 會唔會太遲？

想問in city tvb應該著smart casual 定full suit？

eduva有interview啦 ?

interview god offer god
cuhk

上年ieem收兩個
人地話ust唔睇第三個sem係因為十二月，一月已經出左offer,又沒幾個會reject ,所以機會係細d

唔知，我淨係同你講唔係就咁submitted就=有offer姐

感謝interview god

上年ghks第1round interview 大把3.3幾都收唔到

去到5月就會出第2round interview，3.2-3.3就會收到interview

睇黎今年EDU提高左GPA先出interview
各位Ching同意？

Ching 介唔介意講埋其他U社科嘅interview range?

我3.24收到Edu ghks、 tcsl、special edu 同bed history
都係cccu
純粹比個參考大家

祝大家有offer
Offer god

唔係太清楚，淨係知ghks同city ppp

ppp 大概3.3有interview

我3.35咩都收唔到

我gpa都未出但都收到interview

每日一拜Offer god

Edu ghks應該最少3.3先有第一round interview

3.7有冇機會入Cityu business analyst

收到email

Cityu Business analysis 定finance 好d?

你收到offer?

想問eduhk va 3.13gpa會唔會連interview都冇
本身design hkcc

好奇一問，我都想快d 收到

ust offer god

offer god
interview god
ugc god

hku ust offer god

HKU CU UST CITY POLY offer god

有冇報浸大巴打知點樣填藍圈個位？因為小弟讀CCCU，今年度Sem B剛剛先開始，另外學校只出Grade和總分，都唔知點填unit個位 求各位打救

直入啦屌 business analysis 只係睇分派direct offer

Ching 呢張form係你收到offer先要填？

無野了 自膠

想問bu International journalism interview通常會問咩問題？

CHING 收到interview?

今日四點幾收到電話 聽日in

Interview god
Offer god

Cu interview god
Offer god

Year 1 GPA3.9 想升Engine 有冇機

你邊科 engine仔嘅話3.9keep住呢個分點會入唔到

只能等

想問year1 sem1 gpa 4.0 想升poly mental health nursing有冇可能
我之前dse有19分但中文2咗，報咗igcse應該點係application果到講

讀緊applied social science(psychology)

Offer God
Interview God

Interview God Offer God
CUHK

報左CU
如果2 nd choice 有俾interview 我
其實係咪已經俾1 st choice reject 左

想問下year1 hku science幾時出interview 會唔會直出offer
（未出gpa

想問ive ce升ust cs有無機會？

有冇人都後日in cu cs,好緊張

GPA唔過三有 eduhk special education interview
利申 hkcc

3.6

thanks
巴打有冇報埋ce?

巴打讀緊yr1定yr2

有無22號打後in CityU BOM嘅人係度？
你地係咪有份questionnaire關於讀過嘅科比你地填？
21號in乜都無得填

想問3月先考ielts有冇問題？
2015 DSE 英文有3，會唔會話有時限唔當你有？
利申：淨係報八大

係一啲科先要ielts requirement

拜下 offor god

今年year2

Cs>ce>engine囉

有冇人ust update唔到gpa 好on9

CCCU IT 科，我系想一年升返上去

DSE數學冇4就唔會派

有冇人知polyu non jupas 個兩句紅字點解決？
Please input detail in public exam 同埋qualification 個句

有呀 我想問你interview問左啲咩同個理性係點 就
Thx a lot!!!

想問lingu社科有interview未？

我咩都無得填
Group Discussion 問點解快餐店有啲係先比錢後取餐，而有啲又調翻轉

係咪同往年既流程一樣㗎
介唔介意留個tg 我仲有啲關於interview既嘢想問

都係分三part啊
我無tg 有咩係度問啦其他人都睇到啊嘛

好呀 之後individual係咪問你有冇報其他科之類既嘢

我唔係，佢問我點解要比offer我

CityU marketing 冇IELTS 6.5或者 dse4 係咪唔會比interview offer ？ 宜家仲未考IELTS 。另外想問埋poly marketing ！

Offer god
interview god

文科係咪通常三月先有面試

hkcc science year 1 sem 1 gpa 3.4 有冇得走

science科係睇gpa多定interview多 如6901

Yr1走冇可能

Offer god
Interview god
UST
Polyu

一齊拜

hkcc engine year one 3.6想走

3.27 Edu music 已收interview
不過想問下art and culture 果個music會點樣in有冇巴打解答下

亂填survey既人祝你地GPA過一爆二冇offer

Va仲未收到 係咪完左。。。

Cu interview god offer god

有冇ching收到Edu u global and environmental studies既interview?
同埋想問下 cgpa 3.24 late round報ghks忡有冇機？

poly additional documents 個個details on document required 條link開唔到
有冇人開到條link？

EdUHK offer god + interview god

Cityu offer god

仆街啦 之前上網見人話可以改polyu non jupas choice 頭先poly sd左email話唔比除非有strong justification 有無巴絲打曾經轉到過？

Pushpush

？？？

你個日問左咩問題巴打

上面有啊

睇到了 唔該巴打

唔該曬巴打

你有無份survey比你填

我連份表都未見過

無啊不過算啦佢咩都無問過我拎

Thx!!!!!!

姐係Transript嗰啲都冇問你拎 ？

無啊，我見個個都無
可能因為電腦都睇到曬

year幾？ 我year1

Hkcc business bd year1 gpa 3.8
Dse best5 21 英文3 想year1 走
想問有冇u 會收 ?（city , poly)🙏🏻

Business ns

你year1有冇報？ 你上年大概幾時有interview

city過左deadline可以收皮
poly可以試下 conditional offer cgpa3.9

City其實好早報左 但2月先考ielts 係咪等ielts 出先會有可能in我？
其實我full cert 想問係咪冇機會3大 interview 都冇（我知都機會渺茫）
同埋poly有冇邊d科會收year1 多d？
唔該曬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tg慢慢答你？費事係咁推post

想問city商科係咪一定要有ielts先會in

你邊間？太空？有冇10個year1升倒？ asc爆4既都應該唔止4個

Tg: charismo_
thx🙏🏻

唔係 我冇都有得in

我space 其實space都唔係好難讀 好多hea友

聽日in cccu商科
有咩要注意
我妹驚

好驚*

冇Full cert係咪冇可能Non-JUPAS Year 1 entry
我Best 5 20分,中文2
報咗CITYU Year 1 (好早報,11月頭已經報咗)
到依家都冇搵我Interview

有！改左second choice
因為想揀design 但第2科揀左酒店
同佢講返無相關學歷然後佢就幫我轉返

Tg:charismo22

想問係邊科派左

派？你意思係收到interview通知？

係呀

本身最低要求係3322 你無fullcert姐係唔到佢要求既最低資歷架構 點收你呀

Cgpa 3.53
year2 商科
gscm 穩入定itc穩入？

依個sem衰左 想問下個sem追唔追得返
想入返Poly 但係佢好似二月截止報名
利申：yr1 gpa 3.0

訓唔著

year 2 先諗上返啦

有個朋友話佢識人Asso GPA 3.0入到BU HIST..堅唔堅?

Hkcc engine
Sem1 gpa 3.7 有full cert.
Year1 有冇機會走?同埋通常interview 會係幾月至幾月

GPA 3.7中文無2係咪唔使諗yr1走
hkcc it

幾年前先？呢一兩年無可能

入到6963

而加報會唔會太遲

直頭遲得濟 main round 11月deadline
不過而家報無話唔得既

咁其他u仲有冇機

poly 但year 1好似得5個位

用non jupas U tran U可唔可行?

每個course 5個位定係間u淨係收5個non-jupas?

每科

HR

想問你仲有冇收到其他科

Bu cityu Eduhk interview offer神

拜offer god interview god

可能有第二round

330 in,好不安

慢慢係腦組織咗先講
寧願慢都好過唔知講咩
正常發揮就可以
最緊要望人對眼

interview

hku ee early round 有interview未

CUHK Interview God Offer God

bu cityu interview god offer god

想問ust叫upload transcript 係咪姐係大機會收offer

含左，問埋d om野
完全冇讀過

CUHK Offer God

你識嘅人都有？

好正常 應該有in嘅都收到

Thx ching

Ust offer god
Interview god

edu polyu
interview god
offer god

Bu city cu ust hku offer god interview god

City u Offer GOD!!!!

hku offer god
GPA offer god

Offer god
GPA god

polyu Accounting係咪in曬？

有冇人收到city psy conditional offer？

Polyu咁快開始左interview了？唔係main round未完咩？

唔清楚 所以先問有冇人in咗 or有冇收到interview

如果我依家3.7x 中文有3 英得2ielts得6，會唔會都有hku engine interview?會唔會要我之後再考到6.5？

hku offer god ,唔要shitty

edu offor god

Hku？ shitty都無你份呀
讀含大啦

有冇人已經收到cityu嘅Chinese and History yr1 offer?

有無ching報左bu mkt？出左interview未

師兄介唔介意講下你cgpa幾多？

Offer god
Interview god
Ust
polyu

3.53

EDU
CITYU

CITYU

hm人GPA3.5x報polyu shtm穩唔穩 ?
定係報其他水泡科好?

Cityu Offer God

想請問update成績係應該up sem 3 gpa定計埋sem3嘅cgpa

應該唔去in 了......

有無Ching知Poly Aviation同埋BU Entrepreneurship 派左interview未

Polyu a
Polyu a&f
Bu acct
Bu fin
Interview god

polyu non jupas中學嗰度要upload畢業證書定成績表?

poly U 比個offer 我

Hku non jupas 商科
Status 係withdraw program 係咪唔會有機
但我未upload gpa個陣已經係轉左withdraw program

無收到email叫你面試咪無機囉

聽人講係written test 但好似係4月
想睇下有冇人有過同樣情況咁

Bu marketing同 human resource 難唔難入

4月咪知
無人答到你

CU Offer God

有無人都係28號in DTVB呀？

有啊 唔知準備咩啲
Email 就咁講involves mostly current affairs and some general knowledge.

Self intro就一定要prep！
我諗要睇起碼呢一個月嘅媒體新聞掛🤔
你in幾點？

要In dtvb嘅一齊入嚟交流吓

+1想知

你都係轉左withdraw? 係咪未upload gpa已經轉左？

佢係有個withdraw制 俾你揀要唔要withdraw唔係叫你withdraw喎

我知啊 但之前交左錢個陣個application status 唔係withdraw 係summitted
佢e+keep住題示withdraw 咁 有少少驚

顯示

有三大interview/offer都唔好po出黎啦
會比其他asso連登仔負皮

Offer god
Interview god
ust
polyu

ching 有hku offer?

咁撚串><

2019HKUfreshman

2018 hku freshman

2017 hku freshman

有就知個website有咩其他制啦

收到offer 之後,個system 都係會有個withdraw program 制喺到

派interview 同offer都淨係會經email

Accept offer 又係另一個system,另外比ac, pw 你入

好的 唔該曬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽日hku nursing interview

睇interview, 3.3都入到

edu比offor我

出左interview ？

mech offer god

Sem4仲唔努力讀書

聽日hku interview 入嚟拜下先
Offer god interview god

offer god interview god

cityu offer god
polyu offer god
interview god

6901出左interview?

City offer god

Offer god
Interview god
Ust
Polyu

係咪一定要scan張official transcript?

Cu offer god interview god

Polyu year1 幾時出interview offer架

6963有無派過interview

上年好似3，4月先開始

如果r唔到reference letter會唔會無得in

吾清楚喔，我張reference letter 都唔係用hku websitedown個張 ，我係直接搵呀sir寫

Group就Sandy Wong
Individual就Dr Stephen Shum

收到eduhk va interview
有冇師兄師姐講下大概有咩程序
帶portfolio?

我in完

係啊

CityU Accountancy offer god

有無人收到HKU Engine 同City CS interview

想問下各位ching poly year1如果有interview大約會係幾時
怕唔夠時間準備

Cityu mgt有冇話要3.5以上先有得in

舊年係3月13號 in (bd in business)

me too

hku cu ust city poly bu lu ou edu offer God

負評既同我出黎

space aalh sem1 3.7gpa 冇ielts
會唔會得到hku ba收留

唔該哂巴打

hkcc ns year 1 gpa 4.0
dse best 5 20 full cert 英文4 冇報ielts
想問吓city e&f 有冇機會
祝各位爆4有offer

Space終於放gpa
各大院校應該會派得密啲了

thx gpa god

UsT offer god

報左CU Journalism (Advance Offer) 同 BU Journalism (Main Round)
係美國讀緊asso，CGPA 3.78，Tofel ibt 92
2封Letter，一封listed company ceo
一封係我報個系既alumni chairperson
有interview既機會高唔高? 通常幾時會通知?

祝人人有心儀offer

收到EDU language studies(Chinese major) 嘅 interview ching大概幾多GPA

HKU offer god

我想問polyu nursing 比咗interview未

有冇人有cu cs offer? 每日起身望電話都好緊張

PPP/'GIS派offer未

收到cu ce 有冇人收到cs?

我都收到 ching gpa幾多?

4.0

竟然咁高都冇cs offer

巴打你gpa幾多？

好似話cs爆左人

3.5x

多謝Offer God

巴打收到咩offer?

CS early round 嗰陣就收爆哂?

可能得反n手offer 不過有ce就應該唔會再有cs啦

上兩個星期收到polyu fintech offer
祝各位人人有offer~~
Thanks offer god

Poly u aging studies同interactive media出左offer未嫁？

可唔可以講咩gpa

有無year 1嘅巴絲都報左ppp year 1 entry?
唔知幾時會出offer呢

認真 想問下hku upload supporting document嗰度無位upload transcript
係咪要喺other documents 度upload

點解好似依科冇人開始左interview

今日收到city managemnt interview
祝人人有offer

介唔介意講下咩gpa 同有冇ielts

sem1 3.5
無ielts

offor god

推

有無ching收到poly/city accounting offer?

我收唔到

封email 好似話係 Academic Qualifications

City in完大概幾耐會出offer

Cityu offer god
Bu offer god

12號

屌好撚驚啊無得練interview
CC d interview talk 13 24號先有
仲要city d 題目19到震

year 1?

讀緊Hkcc science
我想問報polyu non jupas year1 有咩選擇
祝回覆者有offer

巴打介唔介意講下邊間咩科?gpa幾多?

hku offer god interview god

ching想入咩科

cs

想問各位
我喺space度讀AALH
sem1 gpa 4.18
dse full cert（全4）
冇ielts
有冇機yr1 走到上 HKU BA
宜家都未有interview/offer嘅通知
有啲怯

polyu bu city interview offer god

Social science Yr1 3.86 仲有冇機入番U

係咪個個都收到email叫你upload 返 咁係咪即係其實唔等如會有offer

Interview godddddddd

想問下各位巴絲 cuhk, polyu, cityu 同edu使唔使 personal statement
Thx

我之前問過
city ppp ais應該有機 (如果你有報嘅話)

有冇人收到city bms interview

At least 過3

CityPpp
BU Gis Ais無消息

有冇人收到ust send email話你個application status change 叫你上my application 睇
但上到去咩都冇得睇 offer status 個欄仲係- -
但我之前個朋友收到同我一樣嘅email入到去就有offer

冇野了 原來個system bug咗 有野睇了

有冇人收到poly security interview?

請問第2輪interview 通常幾時派?遲咗4日報edu

想問下會不會有d科 只可以 first year entry 不可以 senior entry

Hkcc sem 1 Engine GPA 3.6 中文2咗 報咗igcse
報咗CU Kongu City poly
想問有無機？

dse? 識人得3.5都入到，但dse2x分

DSE得16分

City 我淨係報咗 social and behavioural science (1101), 有冇機會有offer?

唔知
我都報左1101
但睇database搵唔到有人year1入到1101

咁大獲 佢會唔會係唔收yr1 🤔 btw 你gpa 幾多

係咪ust mech ？？

4.0都冇。。 咁收幾多

係咪已經派曬啦？

派就應該派曬㗎啦 睇下好唔好彩有人放個offer出嚟 食到n手飯啦 不過機會好微

你有冇報其他U🤔

屌，收到second choice
我想要mech 呀

咁多人要mech

有frd sem1 gpa 3.9收到city mgt interview
但係我3.6冇

有咩top up degree介紹

Cu 不過都應該慳返啖氣好過 cu都唔收yr1

Year1 cutoff 3.7 +ielts 6.5/ dse level4 wor

呢個唔係banl咩 我dse英文有4
同埋我係sf degree唔係asso
另外上面有ching 3.5都收到interview

收到edu interview

ching咩科?

我BU city Poly 都有報

City mgt 聽講會一路派interview 唔知係咪真

social science (environmental )

Senior 都要ielts?

唔reject offer?

冇其他offer

同學咩gpa呀，aim得mech gpa都唔會太低，等poly HKU city好過讀水泡科啦。

今日下就3點左右好似miss左poly電話
有無人果陣收到call?

Space yr1 sem1 gpa 4.18
dse full cert 冇ielts
會唔會yr 1 entry 碌到入HKU BA？

考左ielts先諗啦

收到cu cs offer
但佢話讀3年
想問其實係得year 2 offer定係year 3已經派晒？

祝人人有offer

求reject offer

文科sem1 得3.12有冇得追

有冇人報左year1 有d聲氣?
祝大家有offer

收到poly security interview
小弟一定會珍惜
offer god

ching gpa幾多？

ching幾多號去完interview？

edu offer god

有冇人同我一樣未有interview
好驚冇書讀
利申：得2.89
報左Poly，Edu, city同ou
會唔會係我俾唔足資料定點

想問下grad咗 gap year 緊 洗唔洗一定要up埋畢業證書？ 定就咁交transcript就可以

照下鏡先 唔過3仲想有ugc讀

知啦屌你

polyhd?

cc社科psycho

Edu 幾時有interview???

有啲科出緊

你個fd gpa幾多

3.2，你呢

有IELTS6.5/DSE 英文4？

我識人DSE得2加無IELTS都有direct offer喎

呢度有冇ching試過asso Year2 apply HKU year one BA?
想知道apply year one 個gpa requirement 係咪會低過Year 2定其實一樣？

CU係咪冇得更新gpa

如果大家考IAL嘅入一入嚟

early round報？

同學仔，你2nd choice係咩黎呀

chemical and environmental engineering

推一推

你個機會都好大
以你嘅條件
好大機會收到condition offer
你dse英文有4 up 更穩陣

如果你咁樣都碌唔入
呢到嘅人唔駛玩啦

advance entry？

多謝Offer god
Interview god

恭喜你

咩科呀

恭喜巴打 我仲未收到 係咪in左bom冇得in ba架

Ching CGPA幾多

我都收到 但係gpa明明唔高 巴打介唔介意講下gpa幾多

巴打介唔介意講自己CGPA幾多 我報左都冇收到

我都收到

cg得3.4尾

巴打有無ielts?

有6.5

請問cityu bom開始派offer未

你DSE數學係咪5或以上

即係幾多

聽講BA你dse數無4連屎都唔派喎,你講堅?

咁我恭喜你

英文各分卷係 5 5 5 4
總分係 4
穩唔穩🙇🏻‍♂️
因為未收到任何interview/con. offer嘅email

一定有，直出offer

穩
放心

你應該等一等就有

想問下city有冇late application?

hku有offer未？

其實係咪真 商科大把人3.7數學4
利申3.7頭 乜消息都冇

有冇有cu ce/cs 既巴打可以講吓你地幾號in

通常收到電話之後幾耐有email
過左兩日都未有email有啲驚

有冇人收到Hku interview?

我數學4 不過窮L冇錢考ielts

幾時考ielts好?
本身想等到有conditional offer要我考先去
但唔落又唔太對路

唔考就未必出conditional offer，自己諗啦

如果話左俾佢知我會考呢?

咁你個情況，一係就等到final exam後但出gpa前考

大學一定會叫你早啲交ielts成績比收生部做行政野，如果太遲交可能就冇o day o camp玩

始終愈早考愈好既，因為未必1 take pass

報early round?

Polyu offer god!

係咪一定要考ielts先有hku ba收？
利申 space yr 1 sem 1 gpa 4.18
dse full cert 英文4

唔係
我係polyu Engineering Physics offer

勁

ok唔該巴打
祝你爆4入u

Ching dse 2字頭？

有冇人收到UST industrial 諗緊re唔reject offer aim其他？

你勁啲

埋土=紅磡職業訓練局
唔怕失業
你埋土勁啲

已經入左u啦 thx巴打

讀緊咩

收到cs cs 了

係咩

cu？
巴打yr幾？
goa幾多

有冇社科撚收到interview or offer可以分享吓gpa 同資料

hku晒銀時

係 ，year2,3.6 大家加油，好撚開心

巴打interview應該in得好好

ching係咪答岩哂啲問題
好勁

應該有一條答錯因爲唔知佢問咩，應該都好彩居多

即係佢係比份卷你做
做完再interview咁？
BTW係咪yr3 entry？

我可能in得唔係幾好
所以都係得ce offer
不過我都滿足

City acct 都開始派interview了

已經收到？

收到

CU見喇巴打

其實cityu acct 個interview timeslot table 要點填比佢？使唔使成個table copy 一次？

YES

我想問
reference letter 除左擺上application system 仲洗唔洗比interview 個條友

想問BUCJ 出左interview未
同埋如果EduHK係咪一定要ielts 6?

利申: space year 2
Sem 3 gpa 3.86 | cgpa 3.61
Dse eng 2 左，諗住完左space final exam 先考...

Interview god

Year2 cgpa 3.47 冇考ielts
報左poly investment science
同city im
到依家interview都冇
好擔心 心

推一推
宜家唔知使唔使報
各位ching幫幫手

bucj唔一定有interview 會直出offer

收到cu cs senior year entry offer
祝人人有offer

Space hd engine yr1 sem1 4.0，sem2最少幾多先穩入hku？
Full cert但要考igcse，冇m2
同埋使唔使一定有份reference letter先可以穩入？

有無人city im fin同mgt 收到in offer

你收到 conditional offer?

interview都未收到

我3.9乜都冇

假膠
有乜可能唔使interview

Push

fin同mgt點會咁快

你唔信就算鳩數 認真答你都假膠 你自己去睇下呢幾年個offer表啦

Polyu offer god
Cityu offer god

CGPA 3.41 報咗city bu 都未有interview
係咪太低分，仲有冇機

HKCC , Business NS , CGPA 3.8 , IELTS 6.5
PolyU 唔知揀咩好
有冇好推介

有人收到interview 喇

Bu cs派晒offer?
幾時先有interview??

3.41 out of 幾多？

4.3 ，我cccu

Finance有咁快咩

city finance同econ都未收到
cgpa 4.0
dse b5 21

HKU Science yr 1 entry interview 開始左
有冇人都未收到interview?
利申有full cert

而家cGPA2.7
ielts 6
想報8大linguistics 或者英文
有冇機

另外 我再報ielts考6.5/7有冇幫助

利申hkcc bilingual yr2

唔係3月咩

Fin direct offer啦

你讀邊閒？ 咩gpa？

你地interview著西裝打呔定冷衫加恤衫

有fd未出gpa已經有interview 喎
仲in完啦

year 幾？
early round year1 睇DSE

space yr1
報左main round

g咁唔知啦 gpa幾多

Ching 之前唔係收到ust business interview咩？

I mean city 嘅interview/offer

冇記錯你收到ust interview果陣cgpa係咪3.7？

咁嘅gpa預左無interview

你個fd呢？

佢唔過3

Ching係咪dse/ielts好高分？我有fd cgpa>3.7 ielts 7.0 都冇interview

咁點會有interview

但佢真係有

year2 野？

唔明Ching你講咩
但lecturer 話佢教緊U yr1 啲嘢

即係你宜家係asso year1 定year2

Yr 1呀

兩樣都唔係

想問hku up transcript係up係other documents定up係academic qualification到？

咁搞笑 。 未聽過呢科 kec既？

報咩科

space 有biomedical sciences
係唔係Kec 上？

想問下City CS派Interview/Offer未?

拜拜offer god

1/25

Offer god
Interview god
Ust

想知cityu bom派緊offer未？

有offer 仲拜

IELTS 要差唔多月尾至有得考 三月先出到成績 會唔會影響收interview
(英文有4）

我愛埋土

送俾我都唔要

我諗得ou有機 其他唔駛諗

收到bu cs offer了

串過馬撚 紅磡IVE

Ching Cgpa 幾多？

話說有冇人知Kong u cs同ust cs 派左interview 未

3.7

想問BUCJ派咗interview未？
好擔心

浸中

乜major

我up左係other documents 度

俾校園台啲連登仔搞到好亂
ching你in ChinU 定 CityU

因為我知Chin 同 City CS應該都係派Year2
所以搞到我分唔到

ChinU啊
City唔係不嬲都就咁叫City咩

喺校園台
City = CU
CUHK = ChinU

Offer God

Chinese Journalism...

Offer god is nowhere
offer god is now here

其實city mkt派interview嗰準則係點
我同我嗰frd sem1 gpa 3.6同3.9報咗yr1同as1都冇interview
我嗰frd 3.7淨係報yr1 entry就收到interview

有

有呀

希望係啦
我嗰兩個frd各自都收到2個city interview
得我冇

佢問你揀左stream未

我揀左 都等緊...

會唔會好早派曬offer 我報左city mkt 同enf year1 但2月中先考ielts 英文3左

我揀左broadcast佢要我做個pronunciation assessment

我都聽過broadcast 個邊要拍條video 錄VO

我都好擔心
報咗city mgt完全冇回音
希望有下一round
祝ching一齊收offer

係 個email 話25/1號之前交
做完唔知仲洗唔洗interview

希望你有interview la

大家咁話
唔知year1 mkt 會唔會in 咁多人
Ching dse 2字頭？

best 5得18
同埋我係讀垃圾學店恒管 唔知會唔會冇咁著數

唯有繼續等啦

收到City BA Oferr

巴打conditional 定direct

Same,但我諗緊等唔等埋city finance 好。
兩個唔知點揀

Conditional 3.2

乞食科

巴打知唔知city mgt interview係咪一round in晒

笑

我都報左general stream...
好怕因爲dse eng 2 jor 冇得in...
Ielts冇咁快考

會唔會淨睇gpa/ interview 表現決定入唔入到？

Cgpa 3.61

想問下你地gpa同dse數學拎幾多

上個sem 有科 Journalism A+ 咗

冇interview wo
上年

ching 知唔知cj睇唔睇重英文
ielts 係咪必要

聽admission talk BU 話淨睇gpa
唔知真唔真

gpa over 3.7 maths 4就有 好似係

gpa 4.x
math 4

gpa: 4 maths: 5

希望係啦
btw祝人人有offer

Chem tech有冇搵你in

今日去city ac3上堂見到non juas interview
以前都有間課室等interview
咩今年房都冇間要係出面排隊咁慘

有冇人in左BU IJ 有結果未

有冇人英文2，冇考ielts 都有？

CGPA 3.77 maths 4

3係基本要求

我都諗緊等finace好定accept

各位ching,ielts得6有冇機會入city社科?

仲有，點解社科依家咩消息都冇，身邊工程啲fri拎曬offer，得我一個要煎熬地過年

6901

Same,兩個唔知邊個好d

真係無出路咩？

Cityu eduhk bu interview offer 神

有英國皇家化學唔知乜嘅證書

重唔狗衝

清水灣better

我應該accept BA始於practical啲

你係咁既情況都有

絲嚟，space 讀緊 Media & Cultural Studies
聽到樓上有人話 BUIJ 有得in...
咁CJ呢

好撚驚

你GPA幾多

今日收到interview

到底垃圾社科有冇消息

有錢的話一定accept咗先
可惜

諗緊去唔去好